1.0	he	eligible for	release	0	0
1.0	he	can serve under	spanish law	0	0
1.0	he	can serve under	law	0	0
1.0	The group	stand in	election	0	0
1.0	it	instead fall	comment	0	0
1.0	Batasuna party	say in	satement	0	0
1.0	ETA	release	statement follow its breaking	ORGANIZATION	0
1.0	ETA	release	statement follow its breaking of nine	ORGANIZATION	DURATION
1.0	state violence	go	unpunished	0	0
1.0	The group	stand in	municipal election	0	0
1.0	separatist group ETA	have	wing	O	ORGANIZATION
1.0	divide	have	sides	O	O
1.0	it	fall to	Batasuna	0	PERSON
1.0	The group	hope	stand in election	0	0
1.0	benefits	have	accumulation	O	O
1.0	solution	be in	democratic term	0	0
1.0	ETA	of member be	De Juana Chaos	ORGANIZATION	PERSON
1.0	ETA	have	member	O	ORGANIZATION
1.0	New Year	have	day	DATE	DATE
1.0	violence	have	disappearance	O	O
0.8803445877018792	judiciary	campaign against	ETA	0	ORGANIZATION
1.0	The group	hope	stand	0	0
1.0	ETA	release	statement	ORGANIZATION	0
1.0	nine	have	breaking	O	DURATION
1.0	he	eligible for	release year	0	DATE
1.0	The group	hope	stand in municipal election	0	0
1.0	ETA	have	breaking	O	O
1.0	he	eligible for	release last year	0	DATE
1.0	it	fall	comment	0	0
1.0	it	instead fall to	Batasuna	0	PERSON
1.0	fault	have	recognition	O	O
1.0	his	have	part	O	O
1.0	prisoners	have	benefits	O	O
1.0	ETA	be of	basque	ORGANIZATION	0
1.0	suffering	have	extent	O	O
